一班小學生嘅對話

我仲記得小學生嗰陣On撚99咁 反而佢地傾得鬼咁成熟

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅大好機會！！十八區we connect，823人鏈823人鏈823人鏈，百萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

818 記得出嚟

我番part time教中文，做緊造句嗰時，有個小學生問我可唔可以將警察寫做「黑警」真係好悲哀

好撚滾動
良知啊屌你老母

咁細個已經面對呢啲野生於亂世真係慘

link已死

咁你真係on99嘅